唔同政黨既議員私底人會嚟會好frd

好難想像係立法會鬥生鬥死
返完工就有傾有笑齊齊玩齊齊食

大家都係呃個議席做場戲啫
輕輕鬆鬆十八萬
咩政黨有分別咩？

sorry 個標題打錯兩隻字

今日使咩咁多楊岳橋post
鬼到呢

長毛同老鼠成

係, 全部都係5 毛